[10點咆哮]建議增加 武漢肺炎 來自中國

武漢肺炎 來自中國
日日講晚晚講 講足一世
中共越要抹走, 我地越要唱

武漢肺炎 來自中國

武漢肺炎 來自中國
tui

鬥噴口水